中一學生比阿叔無限中出

奉勸大家真係要帶眼識人
唔理你係男定女
尤其係上網識人

話説我中一開始上網交友
最終識左個對我好好嘅中年大叔，大概三十幾歲
佢對我真係好好，又買野，又請我食野，又教我功課，又幫我温書
所以我都好相信佢，俾左第一次佢，真係好痛
就一直咁樣，我中二慢慢發育，雖然唔鐘意做，但係見到佢享受我嘅樣，尤其佢停低射入去個下，我真係好開心，我亦都慢慢愛上左佢
中三依舊，我不斷上佢屋企，我天真地以為佢都愛我
但係到左中四，佢對我愈黎愈冷淡，我本身以為，我就黎16歲，終於可以光明正大咁同佢一齊，但係我錯左。當佢知道我就黎16歲個時，佢同我講，我好鬆，叫我唔好再揾佢

然後上個月，我偷偷去左佢屋企樓下等佢，見到佢拖住另一個中一，二嘅學生，佢見到我當睇唔到

我喊左幾日，過左一個月，我決定打出黎，希望大家帶眼識人，亦希望個位校輝紅字嘅同學，如果你見到呢個post,盡早離開佢啦

社合既錯

999

999?

個page入面咁多gay佬既

係咪男仔黎

冇啦啦講咩唔理你男定女

16歲光明正大應該係女

G

你理解係咪有問題 唔理你男定女呢句係作者對其他人講

同埋作者係男點會強調16歲

This

冇腦臭閪

原 來有GAY POST

中二先發育 應該係男喎

你中二先發育就唔好話比人知啦

gay test

0分重作

男人的話係21歲吧

鬆到瀨屎?

係咪報得驚

屌到屎忽窿鬆左

而家好似改左16歲啦
想嘔

肛交21歲限制有人司法覆核過，勝訴
已經由21歲改咗做16歲

好似見唔到互射兩隻字 打漏左

真係而家先知

點先食到

點先食到阿叔

16年12月你先話自己中二，7個月後變中四。好波

2016-12-5

30幾歲已經係中年大叔

我當你講既野係真 點解被中出咁多次都冇大肚

肛交要21歲

樓豬好似係quote fb post喎清

男女性交 16歲
男男肛交 16歲
男女肛交 21歲

睇d唔睇d

由佢啦

吹水？孌童罪，個大人驚過你啦

育成計劃

有無吹咁大呀

平時急屎係咪會忍唔住咇左出黎

可能要拉woo呢個

邊度識